# Box. #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Что демонстрирует данный репозиторий? ###

* Репозиторий демонстрирует 2 класса.
* В классе Box демонстрируется поля объекта коробочка.
* В классе Main производится вывод результата вычисления площади.

### Вы говорите с : ###

* Комиссарова Маргарита Е..